人民日報--全世界都要感謝中國

好撚核突

老衲你要激d 架
人地恥笑緊你知唔知
真版人民日報痴線過你多多聲呀

疫情訓練意志